馬關條約2.0 支那劉鶴將赴美簽署第一階段貿易協議

據香港《南華早報》報導，大陸國務院副總理劉鶴將於這個星期前往華盛頓，代表大陸國家主席習近平與美國簽署第一階段貿易協議。

《南華早報》援引北京消息人士的說法稱：「華盛頓已發出邀請函，而北京已經接受。」報導還指出，大陸代表團將在美國停留數天，一直到下個星期才會離開美國返回大陸。目前雙方官方都未證實《南華早報》的報導。

上個星期，美國總統川普表示，美中已經接近達成第一階段貿易協議。他期待和大陸領導人習近平會面和簽署這項協議。不過，有分析指出，由於農曆新年將至，習近平不太可能造訪瑞士達沃斯和川普舉行峰會。美國總統大選開跑，大陸也不願意涉入美國內政淌渾水，製造為川普助選的印象，因此習近平赴美進行國是訪問也不是好時機。

喪權辱國

仲以為習近平去簽

再撚狗

簽完，聽日就變歷史文件/習帝話無簽過

李鴻章

唔使驚
有價講架
學李鴻章咁食粒子彈咪得囉

美國真係做得出

簽之前又反口

依d遺臭萬年既事
錫身既甴大大緊係唔會出面

喪權辱國阿，百年國恥，今日重蹈覆轍，叫國人情何以堪阿

對支那文宣一定要揸住E點黎講
要將個協議講成喪權辱國
連仗都未打就跪低幫美國含
仲差過清朝

等甴主席俾自己既民族主義搞死

劉鶴不代表習近平

到底支拿經濟衰到乜地步先要被迫簽

要俾人滅左海軍先得

當年南京條約有關經濟部分：

- 清政府向大英共赔偿二千一百万银圓，同時廢除須經公行進行貿易的制度。2020:美國貿易代表萊特希澤指，支那承諾未來兩年購買額外2,000億美元美國貨品與服務，其中500億美元為美國農產品，支那以進口名義賠款

- 英中共同訂立進出口關稅。2020:美支共同協商關稅

- 清政府向英方开放沿海的广州、福州、厦门、宁波、上海五处港口，进行贸易通商。 2020:支那開放金融市場准入與落實機制俾美國

唔識字，驚柒

喪權辱國啊
賣國賊

唔承認穿鼻草约既結果
係簽南京條約

丁汝昌都叫有骨氣識自盡，反觀劉鶴

三條底褲穿曬

蕭生都話中國露晒底